毒撚們，講下你最毒試過一個人做咩

多次一個人去旅行
一個人去concert
一個人去酒吧聽歌
一個人睇戲
一個人去沙灘
全部做齊晒

今晚 - 一個人食墨西哥野

絲打？？？？

巴打 我都自己食緊飯
今日自己行左成日街

自己去海馬公園
我唔覺得有幾毒 係班fd成日屌鳩我毒

其實我好enjoy一條友自由自在
但又會質疑自己點解會冇朋友到咁

一個人去廁所
一個人瞓覺
一個人沖涼
一個人睇戲
一個人放假
一個人跳舞
一個人說笑
一個人飲醉酒

一個人沖涼

一個人整生日蛋糕俾自己一個人食哂

自己一個又唔一定係冇朋友嘅
自己一個想行邊就行邊 行行下行翻轉頭又得
食飯等位又快

利申 有朋友不過唔多 但個個都交到心
重質不重量嘛

佩服

一個人踢波
射完波即刻去守龍接波
其實唔難

一個人做lab 一個人做group project

他一個人

我唔理解點解啲人一定要一pair pair一群群咁出沒
利申：非隱青

一個人落毒

我總是一個人在練習一個人

一個人唱K

一個人性交

一人訓覺

即係打丁

自己一個去左十四日北海道睇雪，外加2日東京

過生日